係咪已經冇人玩BF1

入親就勁高ping益係就冇人
究竟係我網絡問題定點

樓主坐完幾碌啱啱放出㴝？

有無GF2

我玩緊1942

玩 BF2BC2